[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-cad9ee1a})
# 2 Узлы сети

[comment]: # ({/new-cad9ee1a})

[comment]: # ({new-50a329ce})
#### Обзор

В разделе *Инвентаризация → Узлы сети* отображаются [инвентарные
данные](/ru/manual/config/hosts/inventory) узлов сети.

Выберите группу из выпадающего меню в верхнем правом углу и вы увидите
инвентарные данные узлов сети из этой группы. Вы также можете
отфильтровать узлы сети по любому из полей инвентаризации, чтобы увидеть
только те узлы сети в которых вы заинтересованы.

![](../../../../../assets/en/manual/web_interface/inventory_filtered1.png){width="600"}

Для просмотра всех инвентарных данных узлов сети, выберите "Все" в
выпадающем меню группы, очистите в фильтре поле сравнения и нажмите
"Фильтр".

В то время как в таблице отображаются только лишь несколько ключевых
полей инвентаризации, вы можете также просмотреть все доступные
инвентарные данные какого-либо узла сети. Чтобы это сделать, нажмите на
имени узла сети в первой колонке.

[comment]: # ({/new-50a329ce})

[comment]: # ({new-1226a553})
#### Детали инвентаря

Вкладка **Обзор** содержит лишь общую информацию о узле сети вместе с
ссылками на предустановленные скрипты, последние данные наблюдения и
параметры настройки узлов сети:

![](../../../../../assets/en/manual/web_interface/inventory_host.png){width="600"}

Вкладка **Детали** содержит все доступные детали инвентаря по выбранному
узлу сети:

![](../../../../../assets/en/manual/web_interface/inventory_host2.png){width="600"}

Заполненность инвентарных данных зависит от того как много информации об
инвентаре занесено в узел сети. Если информация недоступна, вкладка
*Детали* отключена.

[comment]: # ({/new-1226a553})
